IPhone SE2 全城期待集中區（2）保持信念

IPhone SE2 全城期待集中區

除春季發表會有一點機率會發表iPhone SE2，Apple每年都會在九月舉辦的重頭戲更是一大亮點，分析師郭明錤在上個月發布報告表示可能將有16吋MacBook Pro、並表明今年也會有三款iPhone，但最近又有消息指出，2019年推出的三支新款iPhone將有可能會具備水下操控功能：如果水淹過螢幕，iPhone依然可以操作！Haptic Engine還將升級，升級後螢幕將會分成九個區域，當你長按iPhone螢幕其中一區，就只有那一個區塊會震動！隨著新機推出，也將搭載最新iOS 13，其中的夜晚模式能夠提供黑底白字畫面，讓大家在晚上滑手機時減少眼睛疲勞。此外謠傳中還會有三主鏡頭置中設計，其中會有飛時測距(ToF)系統，但我個人實在是不想相信置中設計阿QQ

iPhone SE 2 更名為 iPhone XE？！連售價推出日期？

iPhone SE 2 相關消息推出多時，由去年至今年，不少疑似組件、3D 模型釋出，甚至有疑似 iPhone SE 2 的真機上手影片，令外界紛紛期待每次蘋果的發布會都會有 iPhone SE 2 的公布。而最近 iPhone SE 2 最近的消息指將易名為 iPhone XE。iPhone XE 一名曾被指是去年蘋果 9 月發布的三款新 iPhone 其中一款 (之後的 iPhone XR)，如今 iPhone XE 一名再次出現，並預料就是 iPhone SE 2。

據網媒指出，iPhone SE 2 改名為 iPhone XE 以外，將會於 2019 年第 3 季發布。iPhone XE 傳聞規格為 4.8 吋 AMOLED 屏幕，設有 M 字額瀏海，具備 Face ID 功能，但不設 Touch ID，不設 Home 鍵。iPhone XE 或搭配 1,200 萬像素 F1.8 後置鏡頭，或搭載 A12 處理器。其他 iPhone XE 規格未有更多消息。預計 iPhone XE 的售價介紹 US$600 至 US$800 之間，視乎儲存容量版本，即約 HK$4,680 至 HK$6,240。預計 2019 年的三款新 iPhone 為 iPhone XE、iPhone XI、iPhone XI Plus，iPhone XR 將會淡出市場。

保持信念等到9月

你真係開

咩事做咗苦主

股票

想知你咩價位買

照計1-2蚊入市都仲ok

IPO 止蝕走咗 果時吹到勁大 點知跌到仆街

誠哥都注資
係吹到好大嘅

不過呢啲start up科技股破處一向好高風險

Uber都係咁，仲未返到家鄉

Uber 都叫做獨角獸 有啲潛力 條蛇真係蟲蟲都勁過佢 如果唔係回購頂住 一早睇咗0.01

我想玩Razer呀
靜心等待時機

食住個回購玩
最衰佢冇put 如果唔係晨早put爆佢

XE

SE2出先
定
XR2出先

唔介意繼續被撚一日仲有消息即係仲有希望

但樓主開完就潛水

用緊iphone se等換第2代

有m額已經唔洗考慮

9月見真章

XR又唔係平，又唔係細部

就算話Apple放棄細機市場都好
XR都唔會係SE 2

XR只係一部低成本高價錢嘅垃圾

又黎

我唔會再信以d消息，無期望就無失望

iPhone SE 2新消息曝光 4.7吋螢幕「黃金比例回歸」...規格一次看！

2019年05月26日 18:45

記者黃君瀚／綜合報
蘋果公司（Apple）2016年推出智慧型手機iPhone SE，市場定位屬於入門級，16GB版本台灣售價1萬5500元，在銷量上取得不錯成績，更是小螢幕愛好者的救贖。這3年來市場上後繼機種傳聞不斷，卻只停在聽聞樓梯響的階段，近日有分析師爆料，新一代iPhone SE將於2020年登場，並以iPhone 8作為原型。
外媒報導，英國巴克萊（Barclays）分析師柯蒂斯（Blayne Curtis）不久前到訪亞洲與部分蘋果供應鏈廠商會面，之後便針對2019和2020年的iPhone款式與規格進行預測，其中包含了不少果粉引頸期盼的新一代iPhone SE，不過消息並不多。
柯蒂斯表示，2代iPhone SE將會採用iPhone 8的規格配置，並於2020年初發布，不過僅有「少數供應商」（a few suppliers）提及相關消息，其他廠商對此並不知情。

若2代iPhone SE規格向iPhone 8看齊，那麼在這時代「較小號」的4.7吋螢幕將會回歸，處理器採用A11 Bionic，前後相機分別為1200萬和700萬像素，記憶體則為2 GB。以上規格應該只是iPhone SE 2的最低標，蘋果公司很可能依消費者的需求進行升級。
上述規格現在看來有些落伍，不過比起初代iPhone SE提升上仍是相當明顯，舊款螢幕為4吋，處理器採用A9晶片，前後相機分別是1200萬和120萬像素，記憶體則是2 GB。
此外，巴克萊也預測了今年底將上市的新iPhone，諸如後置主相機搭載3鏡頭、3D Touch將正式被移除、電池容量提升、支援雙向充電，不過整體外觀變動不大。至於2020年的iPhone，所有版本都將搭載OLED螢幕、支援5G、主相機加入3D 感應、使用聲波指紋辨識技術、全螢幕支援Touch ID等。